想約一位絲打陪我去冒險

要靚 中分
識煮野食 方便冒險途中煮俾我食
我肥 識打交 遇到壞人可以打佢地

@cccheung

你無搞搞陣啦

唔睇樣咪得囉

搵我啦 @hugo1229

呢個唔洗講啦-.-

你有推薦？

唔要藍絲

小妹

廖珮淇無左你我好辛苦

唔要人妖

我黃喎 不過唔是絲

又搞事

唔要黃男

瘳珮琪你聽我電話好無 我知錯啦！

去你屋企夠唔夠冒險

你聽佢電話啦佩琪

絲打上黎咪大冒險

真屍

你再係咁 要block

唔好扑小妹啦

無逼我